如果30歲自住 單身寡佬 洗唔洗派利是比看更

佢平時都幾有禮貌 啱啱對望嘅眼神流露出佢好想我派

佢想你屌佢多啲

問佢逗返利是轉頭

派啦
如果唔係突然好禮貌

未結婚派會唔會好奇怪

派比街外人冇所謂

認真有派

派

我都係咁，有派，一年一次，幾廿蚊就唔好慳啦，除非你睇落未成年咁，唔係佢鬼理你結婚未咩。

我都係咁諗

一樣，最後派咗

平時有幫你開門嗰啲就派囉

大家咁話

派CONDOM

未結婚都要派？

小弟32歲同細佬一齊住，都派左兩年啦
都一人派一封
新年講意頭
派左大家都開心

咪就係

$20 姐. 我未結都有派
新年流流 大家開心下囉

入張出入平安字句, 大家都利利是是好意頭

我每次去婆婆屋企都有派比個看更
反而自己屋企又無
因為我走開側門保安都見唔到

靚仔一定唔派，費事佢以為我結咗婚而唔追我

逗返佢轉頭添啦

佢大過你 梗係佢派啦

心意